大家醒下啦 唔好覺得要救哂所有人先叫成功得唔得

唔岩聽都係咁講
為左救around 百幾人 出面比人拉左遠遠超過呢個數
我唔係話唔洗救人

而家得兩個選擇

繼續打落去 直到救哂所有人為止 vs 而家散水 以最少傷亡結束今日

前者失敗結果 就係極多人比人拉 運動立即收皮
琴日風向就係一個都走唔到 今日已經有人走到出黎
唔好比感情影響到自己太多啦 手足們 無人想放棄poly
大家都係自己人 但為左救個堆人 一直有人比人拉
真係值得？

一句：當人係condom?
就大於一切？ 係咪場運動完左都無所謂？
只要無人當poly係condom

唔洗屌我冷氣軍師 事實係難接受 你地為左要唔當人係condom而繼續犧牲大量手足，同啲遊行畫面撚有咩分別？

今次poly事件完左 真係唔好再打陣地 求下大家

最後 尊重大家決定 仲有請唔好再屌poly入面既人投降
入面既感受 出面既人係唔會體會得到 由奇係有咁多16歲以下既手足

唔好俾感情帶領住

屌你老母 入面點會得百幾人

救人成本好大
大到成個運動既生死
如果依個運動輸咗
之前幾百個被檢控既手足就變condom

你呢啲同我係出面見到堆爛仔手足有咩分別
一黎就屌人老母 自己上tg睇 around 200個

救到人 但運動收皮
救唔到人 留力再戰 都仲有機會贏

唔撚洗屌我啦 我自己夢遊打機都係企前面
但有時侯真係要冷靜少少諗下

亦無謂拎中大同理大去比

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

所以求大家唔好再陣地戰
唔好再屌散水撚

呢班仆街真係 唔係人黎

有人會話如果而家放棄 即刻當poly既人係condom
我覺得 如果大家為左救人 比人拉哂 場運動收埋皮
咁之前比人拉過既所有人 咪姐係變埋condom

呢啲說話 我都唔敢係出面講
有出過去既都知 所有人情緒係好激動
但經歷過中大一戰之後 我覺得今次真係有必要冷靜啲去諗下

救人根本唔係呢幾日重點，重點係因為救人既心態，令大家突破咗好多心理關口

Poly只係一個契機，點都要有一個原因激發大家

唔係要完全100%成功 先叫成功架咁多位

要承認呢場係革命 戰爭
就要承認有失敗 係在所難免
今次知道唔可以再打陣地 下次就唔好再打

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

老實講 唔好話我冷血
我係Poly 人
但都係早幾日以為poly 唔守既撚屌

無話condom 唔condom
你出得黎就真係有覺悟做義士
你係risk man 過
評估過自己合適個個職業先做架嘛

唔通護士係疫區
當局話封鎖由你地死先後悔當初做護士？

當有小小成功，成班人就想玩爛條橋
呢個先係main point

中大好彩成功一次
理大就唔掂
和你飛都係咁

行動前可唔可以睇清楚環境，日子唔同，環境唔同
而仲有散水不可恥